白宮發放美國國務卿與金正恩合照

邊個最開心?

金正恩個肛門

2肥相遇

FATFAT

中國或成最大贏家

兩座肉球